點解呢排咁多人係車廂到喊

點解呢排成日見到啲人係架車入邊望住個電話喊

同男/女朋友鬧交定嫌車費貴

係因為大家都係香港人只要仲有一個香港人肯企出黎 一個人願意為香港流淚 香港仍然係我地屋企 香港人加油！！

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

就算失望到極, 都唔可以絕望, 香港人一定要頂住

試過幾次

下次比我見到你喊我會攬住你一齊喊

試過好多次想喊唔敢都係收返

因為真香港人放咗催淚彈

唉 唔想認
但我係其中一個

大家想喊就喊出黎！！！唔好忍住 陪大家一齊笑一齊喊

忍左好幾次

我冇嘢講

返工唔好亂睇發夢文！

每次睇立場姐姐同死士果段都想喊

成日都睇到眼濕濕

千奇唔好飲酒
保證喊到收唔到聲

我地一齊黎 就要一齊走

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

人皆有惻隱之心

我有時上連登都睇到想喊
但係香港人要加油

你老味次次係地鐵都忍得勁辛苦

我無嘢講

呢幾日係地鐵喊左幾獲 重流哂鼻水

講真 車費真係貴

喊過好多次

我都有，好難忍

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

612走果陣係車喊到仆街

五大訴求 不撤不散 勿忘手足付出

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

呢個真⋯⋯
搭緊車返工睇睇下連登就忍唔住流眼淚
聽商台phone in個陣 啲眼淚係咁流 隔離位都望著我

眼淚大大滴咁控制唔到
要留一齊留，要走一齊走

成日會紅都眼晒 啲眼淚浪住浪住
有時要停一停唔好睇先忍到

我都係

唔使喊嘅 大家風雨同路

「七黑」團結打倒白色恐怖

我成30歲嘅麻甩佬都試過幾次了

我冇嘢講

前幾晚搭地鐵追啲消息睇到喊唔停
隔離個男仔遞咗2張紙巾俾我

多謝你啊

個個就係我

尋日搭巴士聽呢段聽到喊曬口

612發完夢搭地鐵喊左

依個真

office 係位坐緊巴士

我認我有 同見過。。。

聽住Les Misérables不自覺咁喊咗

翻工放lunch係位度聽其他國家市民同香港加油嘅youtube，一路扒飯，扒扒下以為有昆蟲飛向塊面度，一撥，再望一望，屌你，眼淚黎嘅

差唔多日撚日都喊
一睇新聞就嬲到喊
一見到義士啲放負文又傷心咁喊

但喊完好似覺得又仲有力量再繼續捱落去

因為大家都好愛香港

因為大家都係真。香港人

喊係無問題㗎
紓發下個人先會好過啲……

612、幾位烈士先後離去，我一直都冇喊過
直至前兩晚同父母討論立法會件事，終於忍唔住，崩潰到收唔到聲

一齊喊完，一齊收拾心情重新出發啦
我哋得㗎
我哋要一齊見證勝利嗰刻㗎

真係好難過，就行開下啦
del走social media app，去個旅行放鬆下
其他手足一定會補上

見到大家喊嘅時候拍一拍對方膊頭或者比個眼神，講聲加油，非常有用

試過幾次 忍唔到

每次睇完都好男好傷心 明明入去嘅應該唔係佢地 而係班自私自利嘅60 70後 屌佢地老母 將我地交番比共產黨

metoo

開完槍之後果日朝早喺地鐵都忍唔撚住喊咗

自己一個搭車睇住手機真係好難忍 試過幾次

Me too...

我都有份

我會係咁忍住 再望向天等啲眼淚唔好流落黎每一日都覺得比政府玩到好攰

係巴士到喊好樣衰

咁大個人 從來未試過睇新聞咁唔開心 咁憤怒 仲要係車廂睇到眼濕濕

睇完新聞同消息 會雙眼空洞
坐係地鐵位到 睇睇下就會眼泛淚光

我加陣係台灣都仲追緊

呢個月既生活真係充滿住笑與淚

笑，係因為發現香港人真係好可愛，好鐘意同大家團結既感覺。
喊，係因為對政府失望，係因為有可愛既人離開左大家。有時搭車食飯睇睇下post 真係會忍唔住喊出黎。

人既心其實好脆弱，一個月內經歷咁多次失望，甚至絕望，其實真係會抵受唔住崩潰。
但當大家想放棄既時候，不妨回想一下，呢個6月份大家可以手牽手行到今日，全因為我地捉緊彼此。

要上一齊上，要走一齊走。

少左任何人既一對手，我地都會捉唔實大家，我地會散開架。所以當你絕望既時候，望一下身後，用心感受下。我地未必可以及時係你隔離，但係我地所有人都緊緊咁捉住你對手。唔好再離開我地啦！

比我飛緊係喊

我見過
搞到我都偷偷地流眼淚

每次睇立場姐姐條片, 都會眼濕濕...

我都係其中一個....
忍唔住，太多情緒

我都有試過…睇新聞睇到忍唔住喊…

喺公眾場合忍住，然後默默地流淚⋯⋯

大家頂住 呢兩個月真係好難過，情緒大起大落，但我地仍然要信會有未來，我地會贏 面對冷血既政權我地更加要用熱血溶化香港人既冷漠，凝聚返大家，香港人加油

我無野講

大家愛香港

我無野講

睇睇下呢個post我又想喊

其實喊下好啊 流傷心眼淚防癌
唔好死忍吸返d有毒嘢入身體

日日忍緊

完全忍吾到

已經幾年無喊過啦
最衰都係香港人
係都要搞喊人
搞到我要係外國火車站眼濕濕
你哋知唔知我忍得幾辛苦！
好彩聽商台phone in果陣
我係屋企咋
呢個聽到我喊咗出嚟

琴日撘車聽光輝歲月同今天我 喊左岀嚟

琴日喺巴士都係

試過喺火車睇手機同隔離幾個人眼紅咁對望（梁烈士嗰晚），然後唔好意思咁望去第二到。

香港，我真係好愛你㗎，有一萬年就一萬年。

由6月開始，成日睇連登睇到喊又心痛又感人

每段新聞都好催淚

你係咪見到我

大家都要加油

我真係忍唔住 唔敢係屋企人面前喊
唯有係車 偷偷地喊

屌啱啊

俾自己大喊一場啦
唔好忍
同時都要留意下身邊嘅朋友
好容易會有抑鬱病

點解冇人俾紙巾我

好無助

返工喺個位度喊咗幾次..唔知有冇人發現

幾乎日日都有……

試過好幾次今日睇100毛訪問又喊

今朝呢入廁所睇姐姐段文又忍唔到

我係小巴都喊到停喊到

第2個烈士犧牲 係巴士喊到收唔到聲 俾個小朋友同佢媽咪望住

最近 搭搭下西鐵喊左
當時睇緊立場姐姐 篇文

人地可能以為我痴左線

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話

推

喊足成個月！係office食飯都喊

有時一路聽歌一路睇住啲po真係好應景
一路搭車一路聽家明真係望住個窗崩潰咗

眼淚忍到呀，鼻涕就真係難啲

呢幾日返工 起身 上黎睇呢到睇吓啲新消息 上蘋果睇新聞 真係到會睇到眼濕濕 但都唔敢係地鐵喊 之後返緊工繼續睇 都唔敢係公司喊 放工搭完地鐵行緊返屋企 喊到扯晒哈 各位巴打絲打辛苦晒

喊到斷片

我冇野講

每次睇都喊，已經睇咗幾次

我成日都收唔到
忍得好辛苦

睇襯清場放彈都喊
我地只係一班熱愛香港嘅市民
有時再咁落 覺得自己有心病

個日搭緊車走 見到個女仔成身傷 一定係仆親
連塊面都癡住膠布 一定仆得好甘
佢個樣一路好sad 跟住僕係佢個朋友度啜泣
一邊講點解呀 點解要咁
我諗佢都唔想仆親 但都要去仆
個刻覺得好心痛

係張床睇睇下手機都喊..
明明我唔係啲易喊嘅人

shit 樓主應該唔係講緊我掛

返返下工喊左
好彩冇人見到

見到自己屋企搞成咁，見到兄弟姊妹有事，點樣唔喊

我冇嘢講

我睇左頭個2段已經忍唔住

same

梁烈士走個晚，夜晚不治之後個心好唔舒服，之後搭車聽到人喊，即刻狂喊

夢醒都會喊，覺得好似留低戰友去死:(

睇死士訪問+小妹妹一齊走
好難唔喊

原來唔係得我一個係車度喊
日日睇新聞 見到嘅係香港人真係好可愛好高質 多謝你地
我地一齊加油好唔好 一個都不能少呀

試過幾次想忍但忍唔住 仲要勁大聲

最近成日睇連登睇到眼濕濕

唔望電話都會喊
一諗起香港係咁就想喊

係公司都有喊

碌到呢個post 一幕一幕又嘅畫面又湧返上嚟

家明真係

我都係地鐵度喊左幾鍋...見到d新聞見到又有人犧牲...心痛

喊住都要講加油

屌 琴日撘車返工先喊完

71果日發夢見到盧梁擺花果到同連儂牆喊到收唔到聲
之後果到都有位巴打喊
之後大家攬住大家喊
我想同返果位巴打講返聲多謝 你比到唔小安藉我
因為我果日係自己一個人去

利申 打到眼濕濕

我冇野好講

即刻唔喊

有啲畫面真係令人想喊

收到消息或者影片係學生面前都喊
小朋友問老師您做咩喊 唔知點答

搭地鐵睇少少就要停一停，收返d眼淚先，不停重複

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我我投訴你

係呢個網打封信既subject好似有字數限制。太短。有冇得fix fix佢。

頭先收工見到第4個真係忍唔住...

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

呢幾日情緒真係好難控制

成日喺條街想喊

以為講緊我

好撚煩啊 屌你老味 不斷loop 呢幾句野 見到勁多留言係咁loop 呢幾句野 好心你同你班同黨就收下把死人口啦 正正經經勸人講唔得既？ 係要不斷留言講意圖阻礙討論 其心可誅

我諗係因為地鐵又加價 屌你老母

同時見到港豬放工笑哈哈，好似去左第二個世界咁

一樣 覺得好唔甘心

個心勁唔舒服

因為睇到連登post,睇到其他同我一樣深愛香港既人

化妝返工唔敢喊，所以成日係車廂睇睇下就會抬高頭，等眼淚唔好滴落嚟。又覺得係車廂到流馬尿好醜，唔敢喊

原來咁多人同我一樣
成個六月搭車返工都忍唔到

612
72 都喊到仆街

隔幾日再嚟一次 搞唔掂

屌，我以為你見到我

好幾次睇咗開頭就忍唔住 有次搭巴士仲要冇帶紙巾 索下索下咁死忍

我今日都差啲

係呀 成日睇睇下要收番埋
如果唔係真係會頂唔緊

怪唔知得琴晚搭巴士 坐上層 聽到喊聲...

搭車有時間就會上連登，呢個月太多傷感同感動嘅嘢

望住窗口喊

日日番工個段車程都會望住電話喊
想忍但忍唔到

有幾朝搭車番工忍到眼勁紅
冇紙巾係手唔敢喊

呢排日日朝早都係巴士喊

聽881晴朗

每日睇新聞一有洋蔥位就會開水喉咁

我成日都喊

由今日開始大家帶定包紙巾 見到有人喊就即刻遞埋去

幾十年冇見過既人性光輝

我都有試過

忍得好辛苦

好似每朝搭地鐵睇連登都會眼濕濕
一見到長文就眼濕濕

喊就試過一兩次

612係等買車票時喊到扯哂蝦
用雙手遮住自己塊面係咁喊
我問男朋友
點解我地唔可以用自己想用既圖片做icon
點解我地搭車要排長龍買車票
點解要「硬食」咁多野
點解我地要咁折墮... ...

情緒稍為沒咁激動時 我放低雙手
發覺側邊好多人都眼濕濕咁望住我
前面個男仔仲揸實拳頭
拍拍自己既心口 示意互相支持
個刻既心情好複雜
個人好崩潰 但又唔獨單
因為我知道有好多人陪住大家一齊行

香港人加油！

真的諗起香港就喊

我係沒心機化 索顏左成個月

我搭親巴士都喊

最近大喊左幾場 喊完會好啲㗎

We are Hongkonger

呢個真，即使係傷感但一啲都唔孤單

我每日都忍住感動嘅事每日都發生喺香港

[長文]眼淚的意義

[member][我都有喊，忍得好辛苦/member]

食緊飯睇到都會喊，喊到冇胃口
係值得嘅

撘地鐵唔敢喊，忍咗好多次

而家睇呢個post都眼濕濕

想唔睇但又忍唔住 睇親就流馬尿
加油呀各位

原來有咁多人同我一樣

呢排都成日想喊 諗起就想喊

真，前幾日第一次咁大個人係車廂度喊

感動香港🇭🇰

我一路睇 一路忍唔住

多謝每一位愛香港嘅香港人

成日睇到啲訪問片都喊左出黎

黎十幾廿年都未喊過
就算失戀都好 都無乜喊過
但黎個月...好多好多感動既場面
感人既語句 同埋接受唔到既失去
就喊左出黎

喊出黎，大聲講下粗口，咩方法都好，有情緒覺得無助好正常呀，比個咁撚仆街的政府撚9我地。大家一齊慢慢行，盡量休息多少少。

因為你地d發夢文太多洋蔥先喊咋

有次响公司喊咗
即刻匿响廁所

我6月到依家都無啦啦睇到流眼水下次見到我可唔可以安慰下我 遞張紙巾比我呻鼻涕

出現第一位烈士個日 我企咗係地鐵站到喊到收唔到聲

我見到實會笑你 然後同你一齊喊

Same

今日先係巴士中電話催淚彈

我無野講 我搵律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

7月2號係車喊到暈咁制

我都有
612個陣

我都喊左

次次聽到果句
我地好驚 但最驚聽朝見唔到佢地四個
隻眼就失控

仲以為得我自己一個係咁 咁戇居

唔係613朝早sad啲咩？
果下俾人控制左立法會
隨時俾人2讀3讀判香港死刑既感覺真係sad爆好在好快同時美國台灣一齊助攻叫停左

呢個月都唔知喺公司後行㩒㩒下電話喊左幾多次

成日係車廂見到啲催淚野都眼濕濕

俾啲空間自己

眼濕濕，睇到某啲野令我發緊夢

香港人

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

今日係旺東站見到第4個
差D喊撚左出黎
仲要上到大堂見到班狗
悲憤交雜

我都喊左幾鑊🤦🏾‍♀️D人係咁望住我🤦🏾‍♀️已經戴住頂cap

我咪其中一個

呢世人暫時除左係地鐵度為初戀流過眼淚
今次都係第一次係車廂度睇post睇到喊
同埋都真係睇得出香港人好唔開心

我都眼濕濕左幾次
跟住扮打喊路

每次聽到睇到關於近排香港嘅事，都會好眼淺，本身份人都已經易喊

上堂睇po睇片睇到偷偷哋抹眼淚

可以發起一齊喊既行動🤔